我買左十萬牛

引熊既聲音已經好明顯
一來劵商無理由俾重熊賺到fat fat
二來堆熊兩個月內要殺
根本係想做到個價疑似穿10天線黎引熊

2000蚊係精神嘅

我以為10萬銀

拎去買巴塞好過

派？

財經台有冇派錢文化

曼聯輸硬既咩

雖然琴晚輸左

買今晚阿仙奴好過

有得諗

買得2000蚊唔似你作風
俾人偷ac